BB 來了 7

變左恐怖片

邊個痴線會話自己唔痴線

因果循環

唸起刑警有個單元係曾偉權殺左幾個細路整做機械人公仔 陪自己死咗個仔
仲捉宣萱去講故仔比佢哋聽

係ig見過外國有人專整呢啲像真度好高嘅bb公仔 好核突

Spiderman 同 unclenen 咁

又望到個b 啦 好恐怖阿

咁都唔返去睇個女。一陣燒到變弱智

ali真係好自以為是

Ali有口話馬壯冇口話自己

agger

明個個女人癲好心你走啦

今次係ali唔岩啦

部電話平貴唔係問題，真係無資料係入面咩？係唔係都車落地

套劇真係趕收工

馬壯之前個丁點股份呢
炒左就冇左？

你既理想就係理想
老公既理想就唔係理想

又暴走

ali 黑化

ali 好唔實際 現實真係要對面
唔係話你想點就可以點

agree

聽晚火速和好

今舖ali真係唔知想點

Ali 眼淚浪下浪下

兩個都on99

ali d戲幾時進步得咁快
兩個d鬧交睇到好肉緊

真心啲選角好得

想馬壯點 冇錢又屌賺到錢又係屌

Ali做戲好左好多

Ali 真係on99

原來ali係演技派

ali正宗港女

馬壯做咩都係錯

男人就係咁
只係下一個被犧牲既對像

痴線 ali好好戲

唔入股但喺1980打工咪得lor

明明馬狀可以講得好啲 係要講咁衰
道個歉認衰重頭黎過咪無事

真 次次鬧交都睇到好肉緊

嘩 大結局離婚

幾時大結局？

諗下好啦

好趕

馬壯係燃燒自己既理想去成就老婆既理想喎

變左個on9 煩膠港媽。愈寫愈離地。

實唔會啦
最後阿妙 saw 同 ali 一齊抱住bb bbq

劇情有啲格硬
為左大結局講到要吵大獲

一定係

唔係俾人投訴都似

可能係愈寫愈貼地呢

呢d劇一定係happy ending啦

唔夠錢入股

無錢嘛

同埋1980搵多好多

其實大家個出發點都係好

男人想搵多d, 但女人又想有自己事業 又想幫人

離婚仲好 生完睇清楚面目

有無隻公仔正面

支聯會都話建設民主中國啦
咁多年黎咪又係cap晒你d捐款同埋叫你含淚投泛民

少少拎戲黎做
踢爆絕世好爸果度ALI轉變得太快

保安心打本個資金好似主要係ali同佢阿媽？咁嘅話馬壯又好難話逼佢執咗保安心

絕對係而家女權主義既寫照

女人太多野想做 又唔肯犧牲 唔肯取捨

要事業 又要家庭

女權up黎係用黎賺錢only, 無你諗得咁多野咁偉大

如果係關係好果陣咪可以拎出黎傾下點雙贏
家陣關係唔好 哦 你想搞我間公司? 哦 你怨我個女發燒果陣唔返屋企?

得啦 我諗我地唔適合一齊生活喇

仲罪大過人渣老豆鐵鏈鎖仔禁錮虐兒用刀指嚇老婆賭到周身街數

所以講到尾馬壯就係衰無錢
你有錢到一個地步可以物化女人將個女人買返自己屋企就唔洗睇外父外母面色又唔洗同佢係咁嘈呢樣嘈果樣

完全有違父之名

恐怖谷理論

「恐怖谷」一詞用以形容人類對跟他們相似到特定程度之機械人的排斥反應。而「谷」就是指在研究裏「好感度對相似度」的關係圖中，在相似度臨近100%前，好感度突然墜至反感水平，回升至好感前的那段範圍。

個假b痴撚線

同d所謂共享經濟一撚樣
講到幫人咁偉大做咩收人錢
做義工夠幫到人啦唔見佢做？

我一睇到以為係想講佢抱住條嬰屍

打直 個表最左堆字係 好感度
打橫係與人類相似程度

睇戲一路有個迷思 現實中係咪真係有人發脾氣會揼電話

主要睇下你部電話有幾貴同你係咪係街
掟電話係要自己執返，係街做呢件事真係好撚柒

我都覺得掟完嘢要自己執返真係好柒
屋企都係咁話

馬壯做絕世好爸果排D KOL收入唔係都幾多下咩

計我話 賣左寶安心 攞D錢黎買你既擁有權 下季你贏G1 D獎金應該多過寶安心同1980加埋

龍力士

譚唱嘅歌真係特別洗腦

大結局？

細龍生D戲

神級演技

howard d戲麻麻地 個頭好夾硬咁震

Ali條青筋

呢段感情好睇

拎馬壯同爛賭老豆比

匿喺衣櫃匿咗幾耐

ali 視后

陳秀珠

近期tvb最貼地嘅一套劇

依套都幾值

喊左

大龍生

我老母都喊左

老戲骨真係老戲骨

極速洗白

又植入廣告

成日話唔想影響允豬 到底邊個影響緊

羅樂林好似閃靈咁

Ali

ali 真係好差

同人打工又唔得

ali=on9

個咪移咗位？

係ali閪啦

正八婆 嫌三嫌四

ali好撚好戲

住係奶奶間屋將老公趕出去
我睇唔透

ali呢d戇鳩鳩 正宗港女格 道德撚
巴結d陪月果陣又唔見你道德塔利班

Ali食撚屎啦
乜都推晒落馬壯度

港女

Ali 諗野太理想喇

究竟想點

個女仲抱緊係手都一見面即開口屌
前一幕先講佐幾多次唔想影響允豬

如果允豬係個女，ali幾十年後就係另一個盧宛恩

ali 真係怪獸家長加港女既表表姐

跟本無理過老公既感受

支持馬壯離婚，日日對住ali個八婆真係命都短幾年

岩岩又屌話對大佬對龍仔唔住 依家又變面 點呀想

同意
離婚+搶撫養權

咁緊湊趕收工吳家樂呢對仲有冇戲份呢

貼多次先

《答樂天所寄詠懷且釋其枯樹之嘆》劉禹錫
衙前有樂饌常精，宅內連池酒任傾。
自是官高無狎客，不論年長少歡情。
驪龍頷被探珠去，老蚌胚還應月生。
莫羨三春桃與李，桂花成實向秋榮。

連當事人都話唔關馬壯事
Ali憑咩仲憎馬壯

個角色自我中心到 自己一定啱哂 其他人同佢諗法唔同就係錯 以為自己有咩大智慧

其實咁多位絲打係唔係好buy ali果套？

馬壯無行到自己果套價值觀
正臭閪

馬壯咁好仔都被佢嫌三嫌四 孤獨終老啦八婆

因為佢地都係女人囉

個老公真係由頭到尾都就晒佢
好多事都以ali 行先
ali 都唔珍惜 離婚好過

我係絲都頂唔順

仲要做乜

madam lo

馬壯唔係偷食咩？點都錯啦

kelly 真係罵得我好岩

咪係

陪月公司廣告雜誌

啲套啲老戲骨好好戲

衛蘭變得仲開通過ali

臭閪講夠大道理未呀 成日都話做咗人呀媽之後點點點 係呀得你一個有道理呀

馬壯仲可以做乜 ail一係就直接開口離婚咪煩

咁ali有比機會人地咩

偷你老母 重睇啦

佢講既就係道理 人地講既係歪理

Madam 極速洗白

結局有無bbq

我都頂佢唔順

馬壯拒絕左啦 偷咩食阿

又靚女又好戲

變埋最好嘅奶奶

Ali 好靚

不過套野係幾正
男仔真係完全理解男方果種困難
女方亦然

之前狗咬狗

自我中心到

係

到底啲人係用咩準則嚟結婚生仔
知道對方會係相處一世既人
都可以有意見思想不合離婚既問題
仲要個細路咁細 完全冇諗過個細路大個之後既生活

又開支線
嚟唔嚟得切

冇bbq可能有煮麵

唔q明

套劇入面邊個女人最好

欲拒還迎

家樂條線完咗佢就算喇，無啦啦又鬧交做咩

霞姐，沒有之一

我真係唔Q明呀嘛

深同感受 ali呢d現代女性 唔適合嫁人同生小朋友

范文雅
明買明賣

係 就算只係拍拖 唔係做人老豆都好有共嗚

唔鬧交仲有乜嘢俾你睇呀

陀仔呢個過程真係好煩

啲對白好老土

黃長興呢套算有少少發揮

《滿庭芳‧靜夜思》

雲母屏開，珍珠簾閉，防風吹散沉香，離情抑鬱，金縷織硫黃。
柏影桂枝交映，從容起，弄水銀堂。驚過半夏，涼透薄荷裳。
一鉤藤上月，尋常山夜，夢宿沙場。早已輕粉黛，獨活空房。
欲續斷弦未得，烏頭白，最苦參商，當歸也！
茱萸熟，地老菊花黃。

絲打buy ali果套？

abc

冇睇晒呀，錫就可以？

雙方價值觀點都有唔同 條臭閪根本就一味要馬壯迎合佢 捱過今次 一定又有下次
比佢老母影響 想自由老公似佢老豆 一世做奴才 一代傳一代 允豬20年後又會準備係咁

Just the way you are~~~

嘩屌

含春

涼粉唱歌

中年mk

Jm9

唔想睇呢pair啊
做番馬壯ali啦好嘛

還俗

家樂

嘩，咀埋

仲要嘴兩次

女人獨有既溫柔全套劇得佢有

柒到唔夠膽睇

老MK

紅巴

我前妻就係同ali一模一樣

離婚算數 好在無小朋友

呢套劇超寫實

古裝人好sweet

加埋白菜汁？

四個男人最慘馬壯

乜都冇

啱

去大堡礁潛水先啦

成套劇佢由頭到尾最愛自己女人

突然唸起缺宅男女
到最後全部男人都係俾啲女人玩盡降服

下個會更好bro

bb來了會唔會開續集

有冇絲打睇緊
我想知你地點睇ali個角色

me too 等絲打們開腔

大小姐

小丸子把聲

屌又黎玩呢d？

首尾呼應

做乜玩配音

呢個look ali靚到

港版石原

講得太差要配音

好正

下時光倒流？！

好拎淫

再揀過⋯fc鬥⋯再揀過⋯fc鬥⋯再揀過⋯fc鬥⋯

無啦啦配音變到最垃圾既膠劇

呢個look好正

呢個人終於唔係演醫生

臭雞

又唔帶套

Wingto

每個月10幾皮仲唔係做醫生

Wing to

一個男人肯為咗頭家用盡方法去搵錢，我真係睇唔明有咩錯
定係正職以外打多兩份兼職，星期六返埋地盤雜工果種先叫為頭家付出同埋努力上進？
最後仲要俾老婆拎爛賭既外父黎同自己比
岩呀，價值觀唔夾咪離婚囉

Ali臭雞
完

發夢

剩係識講呢d係以前既事

做咩玩蝴蝶效應

由急症室醫生變賤男醫生

小丸子

依part做乜9

搞埋啲配音好柒

係囉 所以完全諗唔明 ali 咁都唔滿意

允豬豬

允豬好得意

bb可唔可以唔好講野
搞到個氣氛勁造作

好矛盾，有配音好膠但係允豬好得意

又係到結局就變膠

人地係澳洲真係醫生黎

允豬

楊娜真係好靚

女人係咁 重視過程 講原則
男人重視結果

臨尾都要唱歌

做乜9呀

龍仔

呢幕終於出

我知 唔係點會成日搵佢做醫生

咪撚再唱

霞姐

連做茄哩啡都要做醫生

甩晒beat

又唱歌

馬強

雖然好撚7難聽 不過幾感人既

高質ending

霞姐靚到

好撚難聽

好難聽

徐榮唱歌真係

可以重奶！！

見到佢地三個真係好愛回家

屌，我老母話馬強好似街邊d賣唱既傷殘人士

但呢pair幾感人

支持ali視后

有契仔，真好

咁先夠真實

龍仔識玩
個新老豆有錢又玩得
重點係冇得生 錫哂自己

伯母

難聽得黎好好笑

起晒雞皮 好尷呢part

Ali重操故業未？
I mean返去做雞

龍仔好Q

霞姐集集都喊

佢打開信個陣隻右手仲係拿埋一住，轉個頭就可以彈結他

已經好聽過譚嘉儀

識幫呀媽mark實荀盤 孝順仔

啱啱開信都冇力 都可以彈結他

馬強幾時上我不是歌手

霞姐真係正過佢呀妹好多

阿成改邪歸正

呢個反轉突然左少少…………

變得咁快

起碼呢度有得住有得食先啦

加埋個仔一齊乞食加幾分同情分

阿成又識玩
係監倉讀書
好多野都唔洗做

阿成

趕收工feel

我真係恭喜你呀阿成

牙成扮正常博早放

有無正常得咁快

成哥做衰人可以好奸，做好人又可以好nice

生過個啦

我諗起烈火戰車既卡士蘭

痴線

見條佬唔要命都飛去救佢

牙

帶個公仔出街

仲未癲完。。

唔係呀化 仲同佢癲

爛尾

tvb候活痴埋

屌陪佢一齊癲
細龍生番屋企會唔會瘋狂踢垃圾桶

阿哥阿姐，好心比廿蚊我老豆買飯食啦.....阿哥阿姐，好心比廿蚊我老豆買飯食啦.....阿哥阿姐，好心比廿蚊我老豆買飯食啦.....阿哥阿姐，好心比廿蚊我老豆買飯食啦.....

cls

有病唔去醫走去陪佢癲

全世界都漂白水#haha#

一齊癲

等BBQ

咪就係囉

Max= TVB慘男人專用演員

唔係話封殺志矮咩

咁樣叫變好？

留名睇BBQ

波台不嬲用牙稱呼人
新會然?

會唔會然我老母

信ali同個癲婆癲

牙朗

到底徐榮知唔知自己唱左幾次都唱錯歌詞

封條毛
尋日仲上東張西望

唱歌果part好感人，可能因為我失戀，首歌好有feel

根本條女就係有精神病
應該搵醫生搵出正確療法
而唔係陪佢一齊癲

最尾肯定和好啦

奇華係大客黎

牙li

仲毒過d毒撚玩公仔

仲有15分鐘埋尾

出字幕ok
講出嚟就

大結果唔你兩個鐘

等katrina生埋就可以bbq了

條癲婆帶個假B嚟bbq

呢度唔係波台

個女人要嘅係心靈寄托

離地到

係咪要燒左個公仔佢？

佢癲唔曬咁喎

細龍生個樣心諗 你癲撚夠未呀

max：有多少愛可以重來

仲有兩個字
Ali要極速和好

大結局 都依加都唔似 唔會突然幾年後咁樣完下嘛

其實呢個係陪月公司廣告雜誌
你係唔可以當佢劇咁睇
雖然ali同madam lo演技好好，令女人睇到好肉緊，馬壯作為男人所受既怨鬱都睇到所有男人都覺得好嬲

呢套野真係教壞人
有精神病唔去醫
仲要陪佢一齊癲

咪又係連登
ching你做乜9姐

睇到眼濕濕

呢套野啲配樂好有回憶

會唔會bad end

Ali好qq

佢喊得好可愛

Ali
喊得好似我條女

吊你老未
無喇喇最尾幾集加個癲婆劇情
跟本無意思

Ali好正呀

套劇係教我地唔好咩問題都歸落去有病

睇到想喊 好慘

流產真係好慘架，由其是好想要bb果D，又感受過胎動果D

佢喊個陣同我女朋友一樣

想睇bad end

香港醫精神病都係俾d藥你食到你瘟瘟沌沌發唔起作架咋

d套路咁行
點解d人話好睇

肯定有d嘢

4個有1個流產真唔真

想要啱啱ali喊嘅gif @kfccoffee

會唔會去返之前爆完房行過嗰間餐廳呢

Ali真係好靚

屌Ali喊包樣好得意呀呀呀呀

係到撒嬌咁 好搞笑

夠貼地夠真實掛

係呀？咁上面嗰個會唔會係你老襟呀

佢五官真係幾完美

Ali喊得好正 好想保護佢

好喇可以BBQ

好過睇咩深宮計啦

今日大結局咩？

呢part真係睇到好尷尬

明明無做咩大錯事

講到殺人放火咁
痴撚線

Ali條臭雞仲錯啦 自私閪

......

幾寫實，生過就知

開頭嗰10集就係
之後又變番老土tvb劇情

馬壯都唔知做錯乜，做男人好撚慘

睇到有尷尬癌

夠鐘bbq

睇tvb仆街死

成集喺度懺悔

左望右望

洗唔洗玩到咁大呀

大暴走

老套到

最後又要係男哄番個女既

Ali BB 真係好靚

bbq

咁就好返

極速好返

好 大結局 ali同我一齊

你呢啲人先要仆街死

跪求ali喊豬gif @kfccoffee

扑返鑊囉

喊死左

大文豪

佢地成套劇都無講過柴米油鹽

唔好配音啦好尷尬

好啦，叫埋媽媽谷d人BBQ

會唔會有細佬妹

喂唔好講野啦

Ali啲戲真係

幾貼地

抽阿嬌

唔洗咁趕收工下話。。

有你雞心呢啲咁戇尻既傻閪做老婆真係前世唔修 搵錢都唔啱 要做個誠實既好人先啱喎 真係人唔笑狗都吠 現實世界你冇錢做鬼都唔靈

抓馬壯條周囉

好得意

允豬好叻

好可愛喎

講經時間

Sell陪月

Ail 間公司好完美

高ling呢

對腳好開

ali次次做聖人就要全家陪葬
相反馬壯做衰人可以令全家富貴

點解為屋企就係錯,出去同班八婆媽媽做聖人就係岩

點解馬壯演左十幾年戲啲眼淚演技都可以咁垃圾

呢個結局 呢段讀白幾好

完～

編劇成功咗
咁就sell到間公司

又係草草收皮

成套劇好日劇feel

吳家樂

28分喇，bbq啦

高ling又屈到間1980又可以同法包一齊。。

馬壯到大結局都未有實現自己夢想

允豬o字腳

木偶哥

屌， 又係呢碌柒

又係馬家d人

走件林c傑出黎做乜鳩

街裡愛人一對對...

唔好再唱壞啲舊歌啦好嗎？

呢班仆煩塞住條梯

又sell 林師傑

唔洗結婚仲可以唔洗負老婆既責任

林c傑隔離個4眼仔成個6永咁樣

我有冇聽錯
用母乳做番梘 ？

婚姻就係柴米油鹽，呢句真

屌，點解會有木偶哥架

屌林師傑好撚柒

現實係一班大媽同d呀伯係度跳老舞

完

最尾一集見唔到坐月

???? 唱都未唱完就cut

係 一齊生活真係好多野要嘈
究竟當初份熱情仲keep唔keep到

最後贏家

今集唔係黃坐月喎

做乜尻 咁就完

譚嘉儀唱得真係好難聽

係啊 而家先知？

冇聽錯 好多fb shop都有做

求開心咋

木偶妹唱歌又係好撚難聽

真係有架 啲人話對皮膚好

一開始個遠鏡頭以為有農夫彩蛋

大茄

屌 點解又係呢個光頭閪

有架，有D媽媽好多奶會做番梘

嘉儀人靚聲甜

好唔捨得
套劇好好睇 寫實到好似同佢地一齊生活咁

大結局 就係ali做咗我條女

真人串過馬撚

但佢地由頭到尾都無講過柴米油鹽

男人做咩都係錯
女人永遠都係啱

最尾係點撚樣 睇唔明

有冇著轟波衫條gif
想睇多次

到依家都唔明入股1980有咩問題

冇錢

其實呢套係愛回家定點？

有冇例子

純熟意外

就算係餐廳識唔到
有緣都會相遇
懶平行時空

岩呀 同埋男仔果邊其實都唔係話改變左啲咩 係個女仔自己諗通左 知道啲野唔係佢地想像中咁大 咁無法面對嘅問題 佢地肯一齊去面對 其實就拆得掂 咁男仔都費事計較咁多 然後無事

正正常常咁完 唔錯
大部分都有條理 有鋪排

小唔屌打啲支那片啦

婚姻就係
男人做咩都係錯
女人永遠都係啱
男人要犧牲自己嘅一切嚟成就女人嘅夢想

唔係喎，仲有好多人睇tvb

媽媽谷 < 一人一篤口水都啫死你

李佳芯做你呀媽 每日生活要點過

今集咪ff過平行時空既佢地無係酒吧撘上
各自各有新戀情
而家繼續講番最後都係會相遇

加上佢小氣唔想其他女人實現老公個夢想

呢樣係套劇少數敗北點之一
咩都係男方錯晒

入股1980就要執咗間陪月
理據係唔夠資金同埋做1980可以賺更多
為咗sell間贊助商係好野所以專登講ali做寶安心係為咗幫媽媽而唔係賺錢

都同咗你講支聯會、泛民、各大NGO如宣明會/無國界醫生呢d掛羊頭賣狗肉既市場策略先係最賺錢架啦

唔係既話點夠貼地

一開始都有小小嘅
ali唸緊要唔要轉工定全職媽媽
馬壯死r股份

做成日比徐榮屌

不過接手寶安心之後有冇錢銀問題了
徐榮又比阿妙柔化左

如果馬壯道歉搞到寶安心個朵臭哂無人幫襯，ali會唔會後悔

即係話就算係酒吧冇識到...最後都會重遇

諗深一層
咁先真實
港男九成都怕老婆架啦

其實佢正常拍一套小品劇都好撚過拍埋d深宮計啦

exactly

呢位巴打看透左世事

我仲諗緊係咪有新ending
又平行悶唔悶...

最近套套懶感動嘅都平行, 亂嚟經典係陪著你走

老公無理想都唔緊要，自己就一定要道德最高點
但唔可以係另一個女人成就佢達成理想，那怕佢地無野都唔可以

要賣咗ali間保安心先有錢

岩呀 8半9半都係做啲宮廷劇鬼有人睇咩

點解翠玉瓜唱首歌幾次都錯歌詞 但無拍過又無人發現

特別生埋仔 唔做諗住有得拗

馬壯為左妻兒
終究係放棄咗自己開餐廳嘅理想

其實上面有人講過高ling同馬壯先夾都唔係無道理

結局都算唔錯 無暴走無爛尾
呀ben同呀妙呢條線最好睇

本身同長興都夾嘅
各自玩夠搵人埋單

d女眼中既好男人

女人快樂總係建築喺男人痛苦身上

對男人黎講
理想同婚姻只可以簡一樣

女人真係好撚煩

做聖人有咩錯
全世界既人都向現實低頭唔代表件事係正確
唔好合理化一件踩其他人黎上位既事
只能夠講現實堅持正確價值觀既人已經買少見少

ali喊得好可愛

娶到ali做老婆 叫我做牛做馬都得

佢有資格做聖人係因為個老公做左衰人
佢有份食佢老公做衰人賺既錢
再指責個老公 依種叫忘本

好可愛 係對老公/男朋友先真係會咁喊

（呢個我自己無限腦補嘅）
馬壯鍾意飲酒、想開高級餐廳賣靚酒係老豆傳比佢興趣
前面都仲同ali分享下講下酒咁

後尾都冇咗呢回事了
為咗保持好爸爸呢個印象應該都唔飲得酒
有次想搵高ling仲遇著佢炒老闆

雖然最尾成班人一齊飲黃長興啲鹹魚雞尾酒
佢以後都仲可以去做下白老鼠
但離餐廳夢越嚟越遠啦

將酒改做其他男人嘅興趣，模型呀足球啊嚟唸⋯⋯

做咩都得啦

然後保安羅樂林趕人走

咁樣褻瀆D經典歌 唔洗幾耐我諗我面對唔到盧冠廷D歌

大笑咗

唔係話結局差, 但突然插d BB對話好突兀, 俾佢嚇一嚇

屌，bb講心聲咁撚膠都拍得出

老老柒柒,離婚end仲好

考慮現實條件 有啲咩問題
例如話 買老翻Window
如果達哥用老翻Window 咁佢就緊係唔ethical
但如果今日Ali佢地係基層 住劏房 個女要買電腦 佢話唔可以買老翻 會令個女價值觀唔正確
咁你覺得佢有無問題？

有無睇第一集？

個結局趕收工到
一集就交代哂咁多個角色嘅轉變
最離譜係個老母明明憎阿妙憎到乜咁，上集臨尾一去醫院見到阿妙就發哂癲，仲叫佢落地獄 點知今集一出場就係病房一齊照顧阿Ben 淨係求其以對白交代佢地點和好就算
跟住高ling條線淨係講到黃長興成功說服到佢就算，又唔講下佢地點處理1980同屋企嘅事 話哂都簽咗協議書

老翻本質上就係犯法，你接受到唔代表就冇問題，更加唔可以話堅持唔買老翻就係有問題
因為現實條件差而選擇去做唔道德或者唔合法嘅事，同情同體諒係可以，但唔好講到係天經地義咁
更何況，你睇劇入面果兩公婆好窮咩？
屋企咁大咁靚，女嘅有自己公司而且做得好地地，男嘅就本身屋企有錢，加上同有錢人打過工兼fd底，我睇唔到佢有咩需要做埋d蠱惑嘢搵錢

個結局有意思，好

會唔會有續集叫BB親親我好媽

BB大了 快D添食啦

允豬隻豬沒有了

結尾好撚sweet